有冇人搵到琴日藍屍大會 叫人拎藤條打人個條友出黎

有冇人有link ？

石鏡泉